Quit u?

讀左兩年暴大N賤越讀發覺越唔啱，而家先quit 會傻？

PS 想轉入EduU

有冇edu u巴絲講下edu u係點？

Quit la

今年year幾先

2

.

咩科，以後想做咩

之前都見過有唔少連登仔上黎問quit唔quit中大engine 呢科真係咁差咩

想做下老師果啲

無興趣+難

你要諗吓你畢業之後其實想做乜
冇興趣就算比你畢到業好難返工返得開心
真係好唔鍾意應該quit左佢再報jupas

明確知道唔鐘意
點都係唔好繼續讀落去
到時候比你碌過左Grad到但爛GPA又要轉行
一定仲撚矛盾
GPA未爛就試下Trans慳一年DSE
GPA爛左就Quit U等JUPAS啦

Quit la.

屋企人等唔等你養先？
你想入edu第時想教書？

唔等。Yes